不要說「拒絕會面」，試著說「見妳老母」

柒婆妳唔係諗住呢招得呀，雨傘時已經試過由妳牽頭個柒頭三人組見學聯，最尾香港得到咩？ 重點係，點解要由妳揀幾時咩地方見咩人，而家識唔識分莊閑？ 到而家都係個副死人優等生嘴臉

五大訴求，正面回應，拖延分化，傾你老母

見你老母

見你老母個老母

我無野講 我要見律師